［星光熠熠耀保良］連登有無繼續「毅進星100」傳統？

電視籌款節目幾耐無出現「毅進星100」？